中共樂見市民憎恨警察，黑警咪旨意可改善警民關係

黑警有槍桿子，亦係香港人，呢啲係支共最唔信任嘅元素，所以支共自去年六月以來增派解放軍嚟香港潛伏，後來又立国安法、派国安嚟，除咗對付市民，最大原因係睇住港警，防止佢地企喺香港人嗰邊，叛變反共，甚至支持獨立，重演辛亥革命新軍起義嘅歷史。

舊年六月以來黑警全面發顛，進入香港人日常生活及居所中襲擊市民、濫捕濫暴，不斷激發更大民憤，唔係因為佢地上級指揮差，而係因為指揮權已落入支共手中，刻意安排各種荒謬行動，刺激市民與黑警對立，令雙方冇可能connect

呢啲暗黑手段，林鄭及警隊高層班政治幼稚園生恐怕一無所知，班偽進出身嘅前線蠢警更加唔會諗到。支共寧可葬送成個警隊，都要防止任何槍桿子出政權嘅機會。

mon post 狗醒定啲，你地唯一岀路係企番香港人呢邊，否則將來支共利用完要清算你地，唔會有香港人會幫你地

何方五毛妖孽，po都未出過嘅p牌死仔包，竟敢拉我個po

有道理

而且好明顯中共策略係非常成功

唔緊要
之後黑狗做曬中共condom就得

中共，尤其習近平就係不停搞內鬥。
新移民，雙非，自遊行，水貨，只要有心做，清唔晒都可以減少，但佢就係要你兩班人對立。

咪由佢哋慢慢舔囉，我哋走晒嗰時下一批俾支共清算就係佢哋唔係貪佢哋人工高定貪佢哋唔標準嘅胡語

Pish

鳥盡弓藏 兔死狗烹

其實已經慢慢搞緊 老強單野其中一件就係D速龍

舊年721前曾經同一個喺警隊做到幾高級嘅舊同學傾偈，其實佢都好清楚支共玩緊人民鬥人民呢招，知道支共擺咗佢哋上枱，不過佢又為份糧唔撚辭職，繼續做幫兇，721後我都斷絕晒同做狗嘅舊友接觸，唔知佢而家點諗法

自己攞黎賤 唔抵可憐

如果班狗可以做到消防救護咁 支共就要出蛀港摺被軍去對付三萬個有槍有裝備嘅人
到時局勢肯定就會失控 所以支共唔怕非奶共派喺議會同街頭去到幾盡 唯獨怕果三萬隻企咗去香港人果邊連最後果條遮醜綫都無埋 依家咁嘅狗民對立先對支共最有利

你講啲嘢咁深，毅進仔點會明

係，一方面日日要佢地執行啲離晒譜嘅拘捕行動，一方面不時「揭發」狗隊幾咁黑暗，等市民維持恨之入骨嘅情緒

狡兔死 走狗烹, 永恆定律
都冇晒遊行黑暴, 憑咩你3萬警要死攬
最近例子睇下紅官周官點判

馬雲幫中共做左咁多野
最後係點自己睇啦
中共專打自己人
越幫得手果d死得越慘
因為驚你叻過佢

全球最大IPO
一嘢ban鳩咗
中共眼中所有野都係condom

識諗就唔會做狗啦佢哋表面不知幾自豪，現實除左制服就鵪鶉咁

煽動人民鬥人民係共匪慣常技倆

要令班狗冇得番轉頭，以後都要奶住塊臭西維生，奶到咁上下就比人一腳伸開冇手尾

你睇下周家明判黑警違反人權就知成班準備做condom

黑警係唔會明

諗多咗喇，黑警一早歸咗入共產黨，係黨直接指揮

你估班港共狗官仲叫得郁？

依家香港所有政治、金融指揮中心係西環，其次係文滙大公斬人聯

唔理邊個下指令，黑警無一個係無辜㗎

係共產黨d棋子，但唔當係自己人

班走狗仲妄想可以返去以前咁

圍一世爐啦屌你老母

一世都係狗

Push

但經常都work
因為兩班人既利益對立，而且就算你講到明係中共詭計嚟，兩大班人總會有人唔順氣又忍唔住。即使你兩班人都忍得住氣，佢都係可派人混入你哋當中挑起爭拗甚至衝突。

邊會唔知呀
根本佢地就想係咁
反正佢地唔駛直接接觸民眾
下面點受理撚得佢

冇錯，要挑撥其實真係好容易

其實立國安法嗰陣已經有人講
呢類惡法對付得最多的往往唔係敵人
而係「自己人」

笑撚死 咁就冇左個ac

最大原因係睇住港警，防止佢地企喺香港人嗰邊，叛變反共，甚至支持獨立

如果屬實，我只能嘆支共其實都唔係太了解港柒走難民族基因

其實我覺得中共冇咁多鋪排
由7警同朱經偉案開始已經注定左警察同香港人係對立

企撚開d 唔好企埋黎
做咩都改變唔到